# Fuck INHUMAN QAU Gate Access Control
# 青农大门常打开 反对不把大学生当人！
# [示例](https://s1.ax1x.com/2020/11/01/BwVYeP.gif)
## 青农人 青农魂 不把大学生当人的都是人下人！
## 反对一刀切！ 反对形式主义！
## 青农出门许可！
## 青岛农业大学 即日起 解封！
## [FuckQAUGateAccessControl](https://qaugate.bitbucket.io/)
## -----
## 密码经过sha1^2处理 想获得使用权请star此项目[并与我取得联系](mailto:qaugateaccesscontrol@gmail.com)
